---
id: "421918678552191"
title: Foodsharing Mitbring-Brunch
start: 2019-11-10 11:00
end: 2019-11-10 13:00
locationName: Kanthaus
address: Kantstrasse 20, 04808 Wurzen
link: https://www.facebook.com/events/421918678552191/
image: 51330645_2569408216463226_7193863933520773120_o.jpg
teaser: Bring das mit, was bei dir diese Woche übrig geblieben ist und lass uns in
  geselliger Runde gemeinsam essen und quatschen!  Von 11 bis 13 Uhr gibt es
isCrawled: true
---
Bring das mit, was bei dir diese Woche übrig geblieben ist und lass uns in geselliger Runde gemeinsam essen und quatschen!

Von 11 bis 13 Uhr gibt es bei uns den Tisch dafür!

Beim foodsharing Mitbring-Brunch geht es darum, zusammenzukommen. Gemeinsam kann man inspizieren was aus den hintersten Ecken der Schränke gekramt wurde. Zusammen machen wir Gläser auf, denen du nicht mehr ganz traust und schauen wie lang sich Lebensmittel wirklich halten.

Wir wollen uns autauschen - über Rezepte und Spezialitäten, über besondere Funde und unbekannte Nahrungsmittel, und über foodsharing.

Hast du Probleme mit foodsharing.de? Brauchst du Hilfe beim Quiz? Oder weisst du noch überhaupt nicht, wie das mit dem Lebensmittelretten überhaupt funktionieren soll? Wir beantworten dir gern all deine Fragen und freuen uns darauf dich kennenzulernen!